《大公報》指控與台灣牧師助青年赴台 朱耀明斥捏造事實

12名因涉反修例運動被捕的青年日前乘船欲偷渡往台灣，惟途中遭廣東海警截獲拘捕，中共喉舌《大公報》今天（29日）指控，台北濟南基督長老教會主任牧師黃春生替「暴徒」潛逃台灣，更指黃與曾發起佔中的朱耀明牧師相熟。朱耀明發聲明指，全篇報道涉及他的內容完全失實，直指自己並不認識黃春生牧師，未曾與對方見面或聯繫，他亦無參與抗爭青年的逃亡安排。對《大公報》捏造事實和惡意暗示，朱耀明表示憤怒，並保留採取法律行動的權利。

黎智英 的僕人